Voor een vak dat ik niet kon begrijpen en daarna wist ik dat het rode onkruid waaruit deze vage bestraling gegaan.
Met dat inzicht mijn sluimerende gevoel van verwondering, mijn gevoel van het aandeel der dingen, ontwaakte.
Ik blik dan Mars, rood en helder, stralend hoog in het westen, en vervolgens tuurde lang en vurig in de duisternis van Hampstead en Highgate.
Ik bleef een zeer lange tijd op het dak, af aan de groteske veranderingen van de dag.
Ik herinnerde mijn geestelijke toestand van de midnight gebed om de dwaze card-playing.
